本港今日據報（5/1）僅新增逾30宗確診！

邊會有事，出返街先

真係好轉左好多，可能咁落去確診個案會落番去個位數

車厘呢？

繼續番工

一樣限你老母

準備第六波

咁岩深圳灣走左一堆人之後

香港數字回落
但內地好似爆緊

邊撚到反彈

free fall

次次政府嚴陣打仗擴散恐嚇就回落
無咩事時搞氣泡就上昇

檢討吓啦

第四波完了

從來都無事

啲磚家真係食屎啦

聖誕新年群組呢

冇事了

回落了

香港點都唔會大爆㗎啦，香港人怕死世界第一

結果過完年班廢老用回港易番黎香港
香港又爆

第4波完左啦

咩叫內地?

好耶 準備第五波

放寬了

第十波都黎啦 好驚好驚

成班東亞病夫

冬至群組呢？

我只知而家新有既係 返工地盤群組咋~~

準備第5波
人地歐美先第2波 我地己經準備第5波

內你老母地

撚會放咩港共 反正冇人反抗

全球最多波

專家嚇人渣嘛 咁多聚會咪又冇爆

可以慶祝了 冇事啦

馬照跑，舞照跳

可以慶祝情人節了

走左班新移民，個案就回落

好明顯咩人先會中

又話好細機會喺農曆新年之前解禁
一係搞到你經濟崩潰一係就打疫苗

利申: 等biotech疫苗來到先至打

所以應該禁返工，然後開返酒吧餐廳晚市！

WFH完了吧，如無意外

但港女全球最平

港共最叻9up嚇人

好多地方冇停過爆仲係第一波
香港再次領先全球

根本得藍絲先會咁 on9 中

每日監察衞生署有冇老屈大廈做強制檢測

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

第五波ready

開gym 未呀dllm

Fake news 拉

Ok 可以出街鳥

死得百幾人 just a flu

等團拜群組

禁返工邊個做侍應

777 應盡快責成刁大大認真認真處理疫情

屌！又少左，飲早茶又進入戰時狀態

冬至嗰排個個係咁聚，數字竟然跌

渣架

無事了

仲有Xmas 除夕個班
所以圍內聚會似乎無大問題

柒婆真係剋死上司習大大

伊貝cute好多

咁快完

WFH

啲人準備返支那過年
再返香港準備爆第五次

新年群組是咪已準備

準備清零開關
腥簡人：番鄉下過年牙禾

開返晚市堂食未？
屌你老母

冇事啦

不嬲party rm 照開架啦，身邊大把黃屍去

仲有冇人係wfh緊

hi